買notebook要注意啲乜嘢

小弟想問下， 如果買一個新notebook， 要check啲乜嘢， 先保證唔會中到伏 例如拎到demo機 我點樣先可以check到佢係demo機

唔用apple產品

太難用

新還是demo都最緊要保養期一樣咁長

真係要檢屍，就睇散熱風扇 出風位 有冇塵

你以msrp買一個月內新出既model
或者未出就訂
咁樣先有可能保證一定唔係demo 機

感謝大佬
我想仲問msi PS42 8RB i7定i5抵買 D？
最近我睇中咗呢個notebook

i5/i7分別咩價咩config?

RAM, SSD 大細，有冇touch screen, 呢啲選項(options) 都好影響laptop嘅定價

1. 注意牌子
2. 唔係旗艦機唔好買

I7
Core i7-8550U (Intel Core i7)
獨顯（好似） GeForce MX150 - 2048 MB, GDDR5,
Ram 16GB （最高 32 ）
顯示屏 14 inch 16:9, 1920 x 1080 pixel 157 PPI
SSD KSG60ZMV512G, 512 GB
Weight1.19 kg ( = 41.98 oz / 2.62 pounds),
定價10568

I5
Core i5-8250U 1.6 - 3.4GHz |
顯卡: Pascal 架構 MX150 GPU
Ram: 8GB DDR4 最高32
Storage: 256GB M.2 SATA
Weight1.19 kg ( = 41.98 oz / 2.62 pounds)

定價 8941
兩個都冇Touch screen
格價喺亞馬遜睇
我估香港大概都係咁嘅價錢

MacBook就無demo機俾你咩

你可以睇下 ，然後 打開啲舖頭問，上面嘅config幾多錢

價錢啱先好落個舖頭度 再去睇機

aeon 有部 HP 都減價, 樣子似你部msi，上代display card。不過我最尾買咗thinkpad

感謝大大